Projekt strony internetowej o temacie: **CMS dla szkoły** wykonany na zaliczenie 
przedmiotu: **Projekt zespołowy systemu informatycznego**.

System został wykonany przez:

- Łukasz Bartos
- Piotr Bobek
- Andrzej Budzanowski
- Damian Bużowicz
